★求教！成語"䇄立不倒"點解？

係咪解做動物未射先洩？

係啊。

森林果d動物朝早排洩